% Конфигурационный файл для импорта используемых модулей.

\input{SETUP.tex}

\usepackage {amsmath}	% больше математики
\usepackage {amssymb}
\usepackage {textcase}	% преобразование к верхнему регистру
\usepackage {indentfirst}	% красная строка первого абзаца в разделе
\usepackage {rotating}	% повёрнутые на 90 градусов таблицы
\usepackage {cleveref}	% для использования ссылок на таблицы и прочие материалы

\usepackage {fancyvrb}		% листинги: определяем своё окружение "Verb" с уменьшенным шрифтом
\DefineVerbatimEnvironment	
	{Verb}{Verbatim}
	{fontsize=\small}

% Вставка рисунков.
\usepackage {graphicx}

% Для использования комментариев.
\usepackage{verbatim}

% Общее оформление.
\input{core/appearance.tex}

% Стили для окружений типов "Определение", "Теорема"...
\input{core/theorem_styles.tex}

% Титульный лист.
\input{core/title_macro.tex}

% Команды для использования в тексте работы.
\input{my_macro.tex}

\endinput
